#PAYU Projet professionnel

pour executer le programme sans apk, il faut utiliser le logiciel android studio
et importer le projet

code d'acces

du au probleme de recuperation de l'id, si vous voulez tester le compte avec 
un utilisateur fonctionnel, il aut aller dans le fichier User et modifié :

 modeOneTrickUser=true
 
qui correspond au compte :
login : bigbac64@hotmail.fr
password : 896364

quand modeOneTrickUser est activé lors d'une connection se seras a chaque fois 
l'utilisateur si dessus qui seras connecté

Le fichier apk est générer dans le dossier app/release/app-release.apk

